# Lista ToDo

* Hacer un apartado: about
* Agregar presentación (logo).
	* Una pantalla de "¡Encontrá tu local!" con una grilla de N botones, mostrando categorías al azar.
	* Agregar un botón para volver a la pantalla de "¡Encontrá tu local!".

---

# Base de datos

Establecimiento --> Categoria
				|-> Direccion
				|-> Localidad
				|-> Partido-Area
				|-> Nombre
				|-> Tel1
				|-> Tel2
				|-> Email

Categoria --> Nombre
		  |-> Alias[] 
		  |-> Keywords